林奠：屌，早知早啲每人派一皮，原來咁就可以令場運動收皮

一個二個攞個一萬蚊就係到諗點樣使咗佢，又話諗住買iPhone買股票去旅行！

我屌哂你哋老母！

咁點對得住過去大半年為光復香港而犧牲前途、時間、甚至條命嘅手足？

好好諗下點樣為手足為香港去運用呢筆錢啦，屌你

推唔到照推

幫你推推

推推推

呢一萬係用手足 血汗先爭取返黎

一千蚊挑戰

依家幾撚時講過收左1皮就完呀

又咪錢照袋，街照上

唔好痴線啦買架生又要同你講？

早啲撤回條例就真係可以收運動皮啦